[有J圖] 有冇巴打知呢 12 條日本妹嘅名

G12

7號真係好正，好想知佢乜名

1正 有冇同路

4同6隻手

下面嗰幅多咗個

1-7-8 識食一定係咁食！

有 29 個人，不過呢 12 個已經係最高質

原來係咁

11>1>4>3

真係冇人識？